黑警一定係想spin走冰毒單野

唔好比佢地得逞
繼續要發大

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

我覺得spin走跪死咗個疑犯多啲。
跪死個人，即使佢係毒販，個黑警都係殺人。

仲有大sir知法犯法

販冰冰

雪糕筒 Airbnb 自導自演
僭建 冰毒 跪死疑犯

推

一定，完全失哂控，邊個講冰字都唔L得，明顯身有屎又唔敢面對！

之前兩日連衰兩單無得拆，唯有今日發癲周街濫捕make noise 冚過佢哋